香港人未曾試過企到咁硬

即使無視103萬民意硬推
即使被暴力鎮壓市民和平示威
即使有機會留案底拉去坐監
即使面對一堆5毛港豬廢老批鬥
即使港共政府宣布暫緩分化民調聲音

香港人都從來未試過好似依家咁照樣企硬反擊

正如時代雜誌標題所言：香港人正站於全球自由之戰的前線

保衛香港憲法之戰
６．１６遊行
不撤！
不退！
向惡法說不！
向林鄭說Fuck！

每一個出嚟遊行 集會嘅我都覺得佢地型到痴線

pish

Push

日本尋日撐香港人先感動
日本人：我地而家既自由可能係前人抗爭俾我地。而而家香港人就係為佢地既自由而抗爭

不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完
唔好淨係喺連登share

推